[HR 入] Last Day 同一個月通知問題

我本身4月7-17日 拎左5日假 去旅行
咁我想18號Last Day 食埋6日星期六日錢
若果我3月3日遞信
佢有冇權提早我last day 去6號
唔比我食紅日啲錢？

求解答

佢唔比你放AL
補錢比你都得

你3號遞信佢就可以下個月3號收你檔啦
點解你唔等3月18號遞信4月18走？

即係我唔咁早遞信就win 梗
一係比我食 一係比錢我

如果resign左 番半個月之後走係咪唔洗拎錢出黎賠？

我今年放突左
但4月18日走 4月仲有7日袋